[多圖做證據]請大家不要再反本土劇愛回家了 (2)

原po
[多圖做證據]請大家不要再反本土劇愛回家了

愛回家是TVB唯一一套清泉本土劇
大家不可以因為新聞部出錯而連座法
佢地都好本土又貼地 香港人沒理由不支持
只係佢地不小心係TVB播左
所以大家先會唔喜歡
劇組的人都係無辜被高層迫奶共
佢地都唔想愛回家有奶共廣告
我地愛回家fans係為左幫手重奪TVB先睇
冇左我地幫手睇大家都唔會知有咩公司係TVB落廣告
忍辱負重後需要同咁多位愛回家烈士圍爐唞下氣
所以先會日日開post討論幾十頁
如果分化撚連小小娛樂都不給我地
我地唯有被分化 後果自負

這位是我們的民主鬥士巴打
佢十分支持反送中

請大家自行判斷

先唔講係唔係TVB嘅劇集
套劇對比以前低質左好多
就算唔係TVB都冇乜必要追

TVB？不了～

睇你老母TVB咩
D留言真係痴撚線
究竟呢度係咪連登黎
乜撚野不小心係TVB播
根本係TVB員工做既
抵制新聞唔係劇集都講得出
有人睇劇佢咪有收視有廣告有收入囉
D新聞做俾你睇咩？用黎洗班港豬腦咋

有少少良知 部唔撈TVB啦

叫tvb職員加油

呢個真係笑撚死

*都

電視都掉撚埋成班戇鳩

tvb前線好黃

警隊前線好黃

晚晚都有做呀

想睇咪靜靜地睇囉

洗唔洗幫埋tvb漂白到咁

老實講俾少少收視佢又有咩用

本身Tvb未奶共 都收緊皮啦

係共產黨要扼殺你香港本土文化渣

香港藝人歌手都番哂大陸

扮明就係要你香港文化冇哂渣麻

出色果d走哂焗奶共

請大家不要再反tvb了
tvb前線好黃

推

Push

點解冇人肯G chi 本土愛回家

百貨應百客

幫大灣區賣廣告都叫本土劇

佢地唔想 都係打份工

愛比暴力強

振中愛永祥

岸優太#149035: Shut the fuck up

On9? 讀數讀到傻撚左？
睇tvb?

tvb都有好人

個即討post入面啲人都痴線的
全部都係盲撐嘅人
唔接受任何對套劇嘅批評
我入去話套劇最近質素差咗好多（係事實）
佢哋會起晒鋼 成班藍絲咁話人講嘢無建設性
拍得差就差㗎啦
駛唔駛我做埋編劇導演嗰份諗埋劇本分鏡俾佢

最後一段

好似入咗邪教咁，好痴線

最大共識係反謝xx？

以前我都會係個到吹水 但自6月已經冇了
有時入去望下 話佢地繼續睇愛回家係佢地既自由
心諗 依家黑警扼殺緊你言論自由 集會自由
你仲係到緊張所講睇愛回家既自由
有小小頂唔順佢地 由佢地圍爐取暖
事實套劇質素下跌係真

呢個先係經典

拉
垃圾post

29個負皮係乜玩法

咁都有打手 CCTVB全杯葛

我自己開兩個account日日做，但都係得幾百條友肯堅持

肉酸到

曲直都唔識分建議重新學下點上網

拉
block 樓主
樓主當我地智障？

自己唔想抵制就攞呢篇嘢嚟自圓其說

努力唔好放棄 盡量呼籲下啲fd做任

好難怪文宣成日道德綁架，香港人嘅質地就係挑動唔到佢地情緒就don't give a shit

警方都有白警
不過係白肺警

唔過份批判
唔代表「宣傳叫人睇愛回家」嘅行為可以讓人接受

BTW CCTVB post拉
點講都好唔會再睇CCTVB

食敵之糧
去消費返黃店咪ok囉

垃圾CCTVB快D執柒左佢

屌那媽個PO喺平行連登嫁?

收皮啦

少過這個po的負皮已經算好

你比個post入面其他人誠實

咪撚比藉口自己睇tvb啦 一係你死出連登

【抵制TVB週日任】TVB最大戰略伙伴 - HKBN香港寬頻 (1 Mar)

其實藍事做盡果班人咪大膽認係藍屍囉，
最好去返藍屍group自己圍爐啦，
咪響度指鹿為馬，根本套野藍定黃就唔重要，
重點係佢個台個新聞非常偏頗，荼毒咗好多香港人。
佢個台根本係社會毒瘤，唔可以存在，
所以作為有良知既香港人，無論係咩節目，只能夠杯葛呢個爛台。

拉

想睇tbb又要幫自己搵藉口
睇見你都辛苦

上星期《法證先鋒IV》第一集首集收視33點，打破了封塵八年的紀錄，已經令人相當驚訝。今日消息更令人吃驚，在計算七天跨平台收視後，《法證先鋒IV》錄得37.1點，直迫《延禧攻略》（最高39.2點），超級強勢！

不止《法證先鋒IV》，其實節目也愈來愈高，《東張西望》27.0點 (持刀賊超市搶廁紙)，《愛．回家之開心速遞》32.3點 (2017年首播以來最高收視)，《法證先鋒IV7》37.1點，《大醬園》31.1點。這是繼2月10日(周一)後，連續第二個周一黃金時段三線劇收視均超逾30點，當時《愛．回家之開心速遞》31.9點、《黃金有罪》30.2點和《大醬園》30.4點。

多謝香港人支持

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

自己人
愛回家是本土劇

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！